我願意用智商嚟換我嘅身高！！！！！！！！！！！！！！！！！！

100 IQ = 1 CM
我IQ有九億
50CM 都只係 5000 IQ
終於可以做180男神

物超所值

原來iq有九億既人諗野同弱智一樣

兩頭唔到岸咪仲慘，又弱智又矮

其實你已經換左
所以你而定咪弱智

所謂大智若愚咁樣又有幾出奇？

你直頭弱智

..............

點解你會知

一換最少要換一半

大愚弱智

樓豬係禁極刀d fd?

我諗你都係用身高換智商好啲

今次係今日癲第幾次

笑到肚痛

咪係 班傻仔好似禁極刀咁撚蠢咁刀睇唔出

係囉 我都係得兩億

True

柒熊技窮

可能佢本身負幾億iq 平均變返弱智